林鄭閉門會面20個不明來歷青年 青年認為五大訴求未必缺一不可

【逆權運動】西環穿針閉門見香港青年 據悉林鄭表明顧警感受拒獨立調查

自編自導自演?

on撚鳩 20個？

完全無視

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌咁撚樣都得

屌 佢地連劉鳴煒都叫青年喇

平行世界

講夠200萬都得啦 反正任你up

30-45歲「青年」
約食飯都要話比全港聽

我就唔信有青年見到柒婆唔打柒佢仲聽佢鳩up

係直情自創一個世界出嚟

真係on9到咁

咁慢啊?
仲以為你一早咁做添
睇黎真係冇哂招數
入機埸埋你最後一刀

偉大的林奠見完張曉明，葉虎啲仔女
終於明白香港年青人的想法

又大龍鳳

被選中的人

一場戲都冇人睇 你做一百次都無用架啦

做乜7? 定係佢想交段片比大陸?

班人應該係被賣豬仔

到場先知有林鄭

中坑

屌 個二十個都唔知係咪講普通話

見地下黨仔女咋嘩

20個20-30歲

會唔會其實大部分都係警察嚟

佢話20-30歲

做戲都做真啲啦屌你 是但handpick廿件小粉紅 笑撚死人咩

o, 柒咗冇睇到"各行各業"

據悉，閉門會面今天下午在柴灣青年廣場進行，約20名從事各行各業的20至30歲青年出席，會面由中聯辦出面聯絡三個組織，包括國際青年商會香港總會、傑出青年協會，以及香港遊樂場協會，透過各自人脈找青年參與會面，希望了解青年的想法。參與者事前只知道會有中聯辦和特區政府官員出席，到場後才知出席的是林鄭月娥、楊潤雄和劉江華，亦有中聯辦官員在席但全程未有發言。

內文有寫

777

會面由中聯辦出面聯絡三個組織，包括國際青年商會香港總會、傑出青年協會，以及香港遊樂場協會

三個聽個名都知係共狗協會

屈大台 2.0

Yes
全民普選就夠，其他嘅我唔同你計(住)

講出黎都唔怕醜

缺一不可

屌那媽
嗰廿條腸粉係山頂道青年協會定壽臣山道青年俱樂部呀？
唔好咁撚癲啦
再講呢個唔係青年運動
係屬於所有守護民主自由嘅香港人運動
將個頭插落啲沙到無用㗎

20個阿豬阿狗?

林鄭閉門會面50個不明來歷青年 青年認為五大訴求並不可取
林鄭會面100個不明來歷青年 青年認為逃犯條例修訂必須重推

入得呢啲會嘅都係利字當頭嘅人
分分鐘呢幾個月連和理非遊行都未去過

60中年，青年應該都40-60

屌佢吹撚到

識佢老撚鼠咩

西環引線知咩事啦

自製大台

共青團既青年

廿萬個後生仔係你fd同你講「缺一不可」呀
係咪盲撚左呀

佢明唔明架...
依家係五大訴求缺一不可否則攬炒
無野傾架wor...

「在中聯辦穿針引線下與20名青年閉門會面」

係福建中學搵廿個青年閉門唔知傾乜
然後就出新聞

其實真係唔需要理佢 佢做左 照200萬人遊行 咁咪知有冇用 都冇大台

中聯辦職員子女20名

青年民建聯。

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

邊廿個 出嚟

閉門傾可能連一個人都冇

聽多幾個報導 fc先
毒果依家講咩都得架啦

中聯辦既人係到你可以講得啲乜

搵解放軍傾咪得囉，屌你

你話700萬都得架啦，然後話達成共識，恢復送終條例二讀

拉哂個20個青年啦 搞事
淨係識搞事要林鄭見佢地

20個文都廢撚事睇

閉門

邊個同柒婆傾，邊個就係鬼

你未同果20個傾掂數之後佢地唔上街囉
佢地唔上大把人上

係呢個極權邊敢講真話呀

要開記者會同嗰20個攔癱割席！

又閉門群P自high

邊撚個黎
係手足既出黎認下好過

接見咗一班共青團

二百萬人 你見20個？ on99

共識黎

你攬得狗隊就注定唔會擺得平
獨立調查一定要清算狗隊

唔洗理
覺得唔收貨就運動繼續

啱

閉門任佢講
可能入面得20條頭毛

我贊成
可以唔成立獨立調查委員會

唔使查 連坐炒撚晒佢 成個警隊改革
或者去拉去打靶

由佢自己做show 唔使理佢

屌你老母，你831自己落嚟聽下咪知囉。 你已經落地獄啦，你係咪要搞到死全家，仲要全家地獄輪迴永不超生呀？

大台要坐監架喎
呢廿個每人要俾幾多安家費先夠

8.27有義士再審！
(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去！

［突發］機師空姐有嘢講，諗緊去唔去機場全部同我入曬黎

不如做得好睇d
搵20個青年 支持結束運動好過啦

個20個都唔知係咪警察青年

公道啲講
其實我唔介意放棄一兩個訴求去換其它野
例如解散警隊，中共倒台，香港獨立呢啲

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

可以唔要普選特首但要選香港總統

五十七歲都係少女啦

以20個人有冇上過街架

拍戲

不嬲都on 9，攞傑青個年齡都係介乎21-40

人唔笑狗都吠啦

就算係廿個手足 都代表唔到大家
五大訴求 缺一不可

邊撚個係個20個

除非佢肯直接落前線見20個真正香港青年

btw 拒絕獨立調查 ?
咁林鄭十月洗定閪等比習敗敗屌喇

On9

屌 林琳都係青年啦 你理9佢地？

個20個諗好坐幾多碌未

分分鐘又係果d 50歲青年

係咪佢以前班助選團？

張圖個8婆個樣好撚樣衰

嗰20個即刻停手
但仲有200個市民繼續抗爭

講出嚟自己有冇笑
圍爐取暖 不了

自編自導自演，完美劇本
提名攞Oscar 吖笨

9成臨時演員

放心啦,如果警察濫權濫捕濫暴唔搞好
就算比左真普選,D人都係會出嚟

721

屌
漏咗個萬
200萬個市民

做俾黨睇

邊會有人理個20個人

內地青年？

潘生 潘太 親戚？

加油呀林奠，你差199萬9981個就見晒架喇

拿 公道既 唔係唔比你做戲 你都比啲誠意丫 廿個青年 我先唔屌你數量 傾完一輪結果全撚部係幫自己圓場既 你姐係撚我地姐老林你不如直接講你應承咩訴求好過啦 無話收貨架 但誠意啊嘛

聽講14同水房有派人出席

20個內地專才？

你計少左6個

青年在此

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇人反對 ?

「沒有 ~ 沒有 ~ 沒有 ~ 」

通過

想造傾好，之後你地出黎示威佔路，話青少人反口不可信，跟本唔守誠諾，政府冇錯。政府站係道德高地，拉開修例問題，之前恢復議會，強行通過

落區應該有好多路由汽

菁英會會址就喺青年廣場

邊20個呀開名啦，40歲都可以比佢地當青年

集合20個支那仔唔難

深圳請過黎

200 萬人唔聽聽20 個人

簡直把人當弱智。無非給cctvb造新聞用

依家民意就係：
五大訴求，缺一不可！
同我擘撚大你個屎眼睇清楚！
完！

20個愛國青年

會上亦有青年提到事件對建制派造成一定傷害，林鄭稱理解建制派受到的壓力，但需要靠大環境減壓。

咁好難令人平靜喎

你有你見姐

有種就拎張凳仔出黎傾 閉門造車

林鄭真係平行時空

笑撚死

五大訴求
缺一不可

應該係親中組織啲青年啦

竟然講五大訴求真係反了

八達通都唔識用，搵青年傾計，算吧啦

最緊要義士！！！

但佢就一個都未做
佢識玩既快快手做左一兩個場運動其實好快慢慢少人
點解呢個政府做咩都咁慢

青年表示 五大訴求 其實無亦可

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

個對話平台只有20個來歷不明嘅青年

我今日同林鄭傾計

佢話要推返共產黨

cls

只要想見，林鄭真係有排見
廿個共青團
廿個青年民賤聯
廿個港漂支狗
廿個富二代
廿個新移民.....

係人都知冇大台
你2000個都係咁話

Push

屌那星
On9到唔知畀咩反應

淋病心諗20個人既意見緊係重要過200萬人啦

見幾多個都無用
要知係咪缺一不可 好簡單
到時睇下仲有無人出嚟抗爭咪知囉

做show姐，20個來歷不明既青年有代表性咩

自編自導自演

完事後果20個就會變林鄭condom, 可以入監躉啦

二百萬個人講缺一不可你唔聽

同班普通話青年傾不如叫佢入連登睇下好過啦

我就咁睇，
連對住果20個自己友都可以咁硬梆梆，
同埋在場居然有人睇得透係警察暴力同林鄭龜縮引致衝突場面，
呢個港共政府真係失敗到一個地步
連自己友都呃唔到

幫佢地含撚

20個代表全部?
我地無大台WOR

收皮啦又想重演五年前雨傘？

自欺欺人 有撚用咩

呀青年係代表邊個講？

行開啲啦屌你
五大訴求 缺一不可

做牠首都到咁撚肉酸

on99 鬧都曬氣

年青係咪共青團揀20個

真係當香港人on9

佢地20個支持一國一支立即撤關，哦。關我撚事？

d 委員都係濕鳩商人政協

廿個新移民代表全世界?
無on9 啦

好大可能係當同青年見過面
應該有後著咁低調

㩒錯正皮
廿條炒腸自己變出嚟？
又係到出口術？

咪以為求其搵廿個人就扮到大台啦

香港遊樂場協會
贊助人 PATRON
林鄭月娥女士, GBM, GBS
香港特別行政區行政長官

拍片被大陸人睇姐

佢覺得見完可以解決問題咪繼續囉

7月好猛 我地個特首short左

由佢啦...

青年認為一直都愛黨愛國
所有抗爭明日立停

700萬人：noticed with thanks

可能係廿個支那伯伯大嬸扮年輕人

嘥鳩氣啦，香港問題宜家已經搬咗上國際舞台，麻煩搵個夠班嘅出嚟，林鄭擺明係傀儡，收皮啦

機構如何解讀今次閉門會議，我地唔了解！
但係，我地一班香港遊樂場協會前線同事得知呢個消息都大為震驚同憤怒，一鋪清左大家呢兩個多月嚟嘅努力去捍衛年青人嘅公義！！
重申，我地前線同事絕對反對機構同特首開閉門會議！！
機構立場並不代表我們！！！
我們真的憤怒了！！！

我好肯定告訴你： 血債票償，建制或紅底，一票都唔會有！

青年青年青年
剩係識提青年然後搵D 中年扮青年紅底協會 屈大台
有D協會 睇相 我廿到尾都要叫佢地做阿叔阿嬸

(雖然 傑青選舉條件係 21~40歲)

係咪又係嗰啲4x歲青年

咩不明來歷呀！梗係紅校D學生啦！

五大訴求，缺一“皆”可

Dllm收皮啦

大型示威係要做
但要有個引爆點先
太密都會辛苦咁多人

（一）點解要閉門？有乜嘢唔見得光？作賊心虛？
（二）點解事前冇宣傳？只揾幾個自己友嚟做媒，係咪自欺欺人？
（三）點解柒婆唔一個人行落街，買下廁紙，用下八達通，親身了解下民情？

林奠又係度性幻想

WFC?

邊撚個啊
開名黎聽下

林鄭是咪覺得自己好醒?

不代表我
完

邊撚個廿個呀？無大台呀屌你老母！憑咩代表大家呀

支那式會面,好嘢喎,繼續辣火頭

古有耶穌十二個門徒
今有林鄭二十門生

咪玩啦
呢個post都唔止20個青年啦

嘥氣

佢咁鐘意做老母，做咩唔教好自己班狗呀？

[如果我每次都遷就我的兒子，我想短時間我們母子關係會很好 .但當小朋友成長，他因為當時任性，而我去縱容他的任性行為，他會後悔：[當時媽媽為何不提醒我？]]

20個代表200萬人
笑撚死

有邊個正常嘅香港青年會去中聯辦搞嘅活動

柒婆呢個老母好偏心，對住爭取合理權益的抗爭者就暴虐檢控，對住濫暴濫權的黑警就姑息縱容。

五大訴求缺一不可

夠啦又自己造大台造民意

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

唔好理呢d弱智野啦

自導自演
真係辛苦哂你

收皮啦 又代表我地啊？

在座有人會關心建制派受到傷害嗎
痴撚線
搵撚左咩撚青年去做媒

好耐無見依幅圖

只想聽到佢地想聽嘅聲音

收皮啦🖕

咁即係柒婆見嗰d吾係青年，係懞連！

自導自演
咁樣叫人信你？
唔好自己呃自己啦

搵20隻支那狗做show

個20個青年有冇遊行都唔撚知啦
弱智

3次過百萬人遊行
其實仲有咩唔清楚?

on lun 9之極，做戲都仲要閉門！

中聯辦安排, 咪即係民賤聯❗

拍片俾習種睇，又要立功啦！

其他兩個組織我唔知，但就我所知，遊協雖然係紅底，但都有唔少職員響應85當日嘅罷工，撐公義一方嘅...

20個？連登圍爐都唔只啦屌

20個劉鳴煒

笑撚死 當對話左啦

叫佢地20個落前線問下有冇識佢地？

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

用埋哂D 垃圾招，來來去去咁多年都唔能進步，
拆皇后碼頭如是，14年佔中如是，到2019年都係如斯技倆... 不能知所謂

20有用嗎

紅底都爭取5大訴求，777與天下為敵

你唔起碼成立獨立調查委員會，有一大隊popo從中作梗，你點公平公正普選？

20個廢佬都知你咩料啦

Fake news
又想分化 扮大台

2000 個我都覺得少

但唔代表揀人選上有say

由佢傾， 反正嗰班青年（？）不代表我

拍片

Who??

不如搵青年民賤聯啦

求其搵d青年禮義廉代表我地

好撚肉酸呀屌
咁撚荒謬都做到出
真係唔死都無撚用

寫投訴信啦屌！

傳送門：
國際青年商會香港總會
地址: 香港上環干諾道西21-24號,海景商業大廈21字樓
電話: (852) 25438913
傅真: (852) 25436271
網址:
電郵: info@jcihk.org

傑出青年協會
香港上環干諾道西21-24號海景商業大廈21樓
The Outstanding Young Persons’ Association
21/F, Seaview Commercial Building,
21-24 Connaught Road West, Hong Kong
電話 : 8102 8033
傳真：8201 6181
電郵：info@toypa.org
Facebook：

香港遊樂場協會
地址: 香港灣仔軒尼詩道130號修頓中心11樓
電話 : 2573 3849
傳真 : 2834 6007
電郵 : hq@hkpa.hk

請文筆好嘅手足接力

咁果20個唔代表我

閉門會議就收皮啦

做show俾其他國家睇。

20位如果係真心膠等住坐監

關我撚事呀？
左手同右手對話

夠薑咪同200萬人傾囉

哈。。哈哈。。。哈

食左屎呀
事鳩旦搵幾條友就被代表
個幾個揚年表人嘅撚樣聽住
一畀連登起到底你地死鳩緊

話撚知佢見200萬個丫
咪又係自導自演
五大訴求 缺一不可！！！

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人，香港巿民盡收眼底，由示威者受市民夾道鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂唾罵形成強烈對比，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打。
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

你有你自己做show 風吹係唔會變

最撚好笑嘅係777咁都傾唔成

你又啱
唔死都冇用

又話我地no stake ? 咁你又見！
自己安排20個藍絲就夠？見到20萬人先講啦 垃圾！
主流意叫你收檔，聽到未？